Приблизительное значение числа π
=============================

Гилл Байтс на одном из уроков математики узнал, что если знать диаметр окружности и её длину, то можно вычислить приблизительное значение числа π. Найдя дома небольшую тарелку, Гилл аккуратно измерил диаметр и длину окружности в её верхней части в миллиметрах. После чего он составил программу на языке Си, которая должна была вычислить приблизительное значение числа π. 

Но, видимо, в программу закралась ошибка, потому что она утверждала, что число π = 3. 

Помогите Гиллу исправить его программу.

```
#include <stdio.h>
int main(void){
  int diametr=113, dlina=355;
  float pi=0;
  pi = dlina/diametr;
  printf("pi = %.5f\n",pi);

  return 0;
}
```

---
## Sample Input: ##

---
## Sample Output: ##
```
pi = 3.14159
```
